# Дополнительные модули интерфейса в Glaber

## Включение/выключение модулей

Для включения модулей нужно:
    - под аккаунтом суперадминистратора в боковом меню зайти в 
`Администрирование->Общее->Модули` 

 - запустить сканирование каталога модулей кнопкой `Сканировать каталог`

 - выбрать нужные модули галкой в первой колонке
 
 - выбрать действие `Enable/Disable` снизу.

![](images/modules.png)

## Список модулей
### Последние данные (Latest Data)
### Отладка элементов данных и триггеров